smart TV 數碼廣播 錄影嘅節目 點樣可以係電腦度播 或者share？

smart TV 數碼廣播 錄影嘅節目 點樣可以係電腦度播 或者share？

-- panasonic viera 電視機
-- HDD USB3.0 1TB
點樣可以係windows / macbook 度播放， 存取， 分享？

要SmartTV 有 IP Streaming /Pod Casting 工能先得 令SmartTV變成ㄧ個 "IP TV Streaming Server" 經過室內寬頻網络 /WIFI 傳送到其它電腦 /流動装置。

如 SmartTV 本身無這工能 就至上網找找ㄧ些
能做 IP TV Streaming 的 USB装置 Amazon 上應好多䫣嘢可找到。